{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074894?place[place_type]=GID&place[gid]=1074894&place[latitude]=36.4130889001&place[longitude]=126.4039454324&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 갤러리펜션"
    },
    "text": "ギャラリーペンションは宿泊紹介と宿泊案内に関する情報を提供する宿です。 バーベキューと朝食が無制限に提供され、すべての客室では海の眺めが楽しめます。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。 追加人数がいる場合は、事前に予約する必要があります。 ペットと一緒に宿泊したい場合は、その客室を予約する必要があり、喫煙は客室内では禁止されています。 ペンションを利用する際には入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には損害賠償の責任があります。 客室内では直火方式の料理や個人用の炊事道具は使用できず、汎用バーベキュー場を利用しなければなりません。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、海の眺めとオーシャンビューが楽しめます。 朝食も無料で提供され、ボードゲームと駐車も可能です。 周辺の観光地としては風の下海水浴場、貝ブリ村、貝塚博物館、リソムオーシャンキャッスル、コッチ海水浴場などがあります。 最大人数と基準人数はそれぞれ異なる場合があり、幼児と子供の同伴時には安全に注意しなければなりません。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊紹介と宿泊案内に関する情報を提供する宿はどこですか？",
            "answer": "ギャラリーペンションです。"
        },
        {
            "question": "ギャラリーペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューと朝食が無制限に提供され、すべての客室では海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "事前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊したい場合は、何をする必要がありますか？",
            "answer": "その客室を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊する際に何を遵守しなければならないですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "直火方式の料理や個人用の炊事道具は使用できず、汎用バーベキュー場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが使用でき、海の眺めとオーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺の観光地がありますか？",
            "answer": "風の下海水浴場、貝ブリ村、貝塚博物館、リソムオーシャンキャッスル、コッチ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数と基準人数の違いは何ですか？",
            "answer": "それぞれ異なる場合があり、幼児と子供の同伴時には安全に注意しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 429
    }
}